係時候將警察呢支槍頭直指執政四人幫

根本佢地四個仆街，同埋果一堆二堆陷家剷建制議員

可以咁舒適咁坐係個立法會城堡入面刀槍不入，正正係因為有三萬警察大軍把關！只要佢地一消失，暴 政 必 亡！

我當全香港30,000警力，有1/3係運動一開始既時候，69 612，已經係濫竽充數/唔支持條條例...總之就無心戀戰

仲有果20,000我當真係好有戰力，但當中有一半有羞恥心，喺水刮隊長事件之後覺得自己陣形做d偷雞摸狗既事，又或者經過咁長時間既與民為敵，已經無曬軍心，又或者諗通左自己其實只係四人幫推出黎送死既馬前卒...總之就想撤退，已經攰

咁即係全香港，宜家反對政府粗暴施政既巿民，同果四人幫同班仆街議員既距離，只係淨返呢10,000警力！

呢10,000人，係已經經歷69 612 71，已經比蘆葦蔥 李+超 fake過無數咁多鑊，再加上光復上水沙田流血事件...你覺得佢地仲有幾想工作？有幾想出黎比全民爆粗侮辱？有幾想比四人幫利用？

我既意思係！如果你同我講根本四人幫都係傀儡，背後係中聯辦！咁 四 幫 唔 聽 中 聯 辦 支 笛 又 如 何？

根本林鄭自己都想請辭，想走，大陸唔放過佢，香港人唔放過佢，佢等仆街。我想講既係根本香港警隊都係面對緊同一樣問題，我地根本唔洗想佢地死，只要可以收歸己用

文宣工作應該全面進場！佢地流既血夠佢地動搖

文宣工作針對偏黃警察，不出一個月警察潰不成軍！加強文攻，解決左30,000警力之後，將運動回歸5大訴求！直搗黃龍！

一早要拋番個波俾政府班碌柒啦 推

歸根究底都係政府既錯

仲有鄧炳強

thats wt im talking abt!

打倒官僚主義
法辦特區四人幫
還我真普選

推

支持警員為市民逮捕逆民元首。
支持電視台客觀報導逆民真相。
支持與鄰近國民交流民主自由。

其實3餅狗狗唔係全部都係前線
你有無見過出超過1餅狗？

比例啫

遍 地 開 花